【一周必看】最美紅色女特工辭世 曾救周恩來脫臉

【一周必看】最美紅色女特工辭世 曾救周恩來脫臉

被譽為最美的紅色女特工黃慕蘭，周二在浙江杭州因病辭世，終年110歲。

黃慕蘭出身湘中名門，北伐前夕成為婦女運動領袖，19歲就加入中共。國共決裂後被派赴上海任中共中央書記處秘書兼機要交通員，從事地下工作屢建奇功。她用美貌和魅力，曾救周恩來等中共領導於危難，被周讚為「黨百科全書」。一生傳奇至死未曾全部解密。

《黃慕蘭自傳》/上海《澎湃新聞》/山東《半島晨報》

上一則: 【一周必看】原來普巴係講價高手？ 十星期人工買新屋

下一則: 【一周必看】擱淺鯨魚成肚膠袋 塞爆腸道誰之過？

中共

110歲...
所以話，殺人放火金腰帶

抵撚死

幫中共乜柒乜柒

人地話唔關你事又話你內鬼

110歲乜都賺哂啦，仲抵撚死

講緊佢坐左17碌

萬人斬